你屋企人留左幾多資產比你

冇資產

舅父一家本身唔富貴，公屋老綜，但佢外父死左原來大陸有屋有舖，成千幾萬留比佢 好提子

負資產

正 咁有錢

命運大逆轉

你舅母係獨女？

租樓住連公屋都冇
戶口又得一球

重點係未死

點生活

人生好辛苦

我諗有成千萬

一樣

假設樓價唔跌
~800萬左右

兩層樓 總值 過二千萬
不過我仲有一個兄弟姊妹

父母都過左身 留低左兩層樓 退休金 保險同股票

冚家產

有兩層樓同現金
用現在樓價計, total $4400萬到

幾個月前俾左二百萬我
本身都有3個物業自己家人住緊
大陸都有收租樓
有2兄弟